點解示威區周圍都見到, 但總係無人知是誰?

小江?! 是誰?!

小江究竟係邊個？？？

日日係驚謊記者會, 發言“er,,,,er....er....”個位啊Sir囉！

到而家都無真正答案